點解張丕德Peter講波 咁鍾意鳩叫？

你話你係rikko 就話啫

數據西可唔可以去viu講下數據

依啲時候要有架啦

有咩問題
好過翁金驊9up啦

熱血囉

woooooo

籃球iq一場講十幾次

嘩

我講都好過佢

yes!

勇狗

雞糊位都比佢講到入唔到了

wow
yes
no

今日xxx冇乜精神面貌
精神面貌真係好重要
要有精神面膜果個球員先會入到局

呢啲野觀點與角度啦

數據西>Peter驊哥

嗚～

Danny Green Long Two..... OKAY!!!

依球關鍵啦，第3，4節講左好多次

Yes 之後炒左

我唔係yes佢炒左，係欣賞佢上籃個下

佢的確冇左以前講得咁好 (張丕德 梅志輝 史上最正 )
不過都係正

wow.. wow ..woww wowww

Nope呀

佢講波既含金量唔太夠

Jump shot woohoo